大家係咪唔記得8.31太子恐襲

兩個星期啦
CCTV啊!!! 屌你老母!!!

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

香港人 加油

屌打黨鐵到交出cctv

推到大家記得

提下大家

2019-09-12

【本報訊】8.31太子站警方恐襲平民，事後消防處紀錄顯示，原本評估為嚴重受傷的個案在一瞬間由六變三。有消防處人員向記者表示，多名傷者降級是極稀奇的情況，「難過中六合彩」。近期總會隱瞞姓名編號的警方，當晚更反常地抄下救護員的身份證，未知此舉用意何在。

稱警員抄救護身份證罕見

本報接觸到一名消防處人員阿海（化名），據他了解，當晚警察曾封鎖現場，救護員「冇得行晒成個場」，包括兩層月台，救護主任和消防員在有限度的情況下，盡量找出傷者，所以10名傷者，只是「最保守估計」。阿海直言：「消防處話點算出錯嘅說法，根本就係幫警察遮緊醜。」

他續指，當晚救護員離場時，警方曾抄下一名主任級救護人員的身份證，阿海表示此舉沒有先例，絕對不合理。阿海亦覺得傷者情況降級情況有可疑，一般救護分類多為升級，即綠升黃、黃升紅，極少情況降級。加上現場根本無救護員初步治理，難以理解何來降級。若然真有降級情況，要同時間三紅降三黃、三黃降三綠、三綠變無受傷，「呢個機會仲難過中六合彩」。

阿海更透露，不少夥計在8.31後向在場消防處人員了解，得知當天只由一名主任級救護員分流。他引述該名主任親口表示，自己根本沒有點錯數。

另外，消防處曾向傳媒表示，當晚11時30分現場有救護指揮官。惟毛孟靜昨日公開的消防處內部文件則顯示，當晚是見習救護主任（PAO）負責點算。當晚在場的消防處人員A先生（化名）解釋，現場最高級人員為救護監督，為當晚指揮官。

A先生認為，因為見習救護主任為主任級人員中最低級的人員，因此代為點算人數，「做嘢梗係細嘅做啦，可能監督有其他嘢做啩」。

From 蘋果